下年英超冠軍真係雙曼之爭

車路士去到季尾都開始現曬型 仲要賣走沙皮 換 盧卡古 仲撚廢

熱刺 未到未來

阿仙奴 一日唔賣走二和b 一日無運行

利記 呢隊野提都廢時提

曼城 陣容全英超最強 尾過幾場開始見真章

曼聯 下年再買完人 陣容強大 仲有Daddy 第二年加持

其他廢隊不值一提

李城專心英超，坐擁華迪馬列斯尼迪迪

.... 仲廢過阿古路

全部認同，除左呢句

呢句係重心之選